有冇絲打都係多情種？

我講嗰隻多情係指見一個又對一個人有好感，會ff人地對自己係咪有好感，但永遠停留係傾下計嘅程度，因為知道自己都只係對人有好感，唔係去到中意，無謂浪費大家時間
其實都有同唔同人snapchat儲火，有啲人好明顯只係朋友，但有兩個人唔知自己係咪中意，第一個係啱啱識嘅，覺得佢好可愛，性格好似小朋友，有時候覺得同細佬講嘢咁，但都幾靚仔，又會在意佢有冇覆自己
另一個就係朋友嘅朋友，唔熟，間唔中傾下計，但就真係有啲好感，會想見下佢，但係我嘅朋友最近話當呢個男仔係男神，令我唔夠膽再進一步
其實係因為人地對自己有少少好就會有好感，可以話係自作多情，但講真上面邊個男仔更適合我同佢傾deep啲？

雞就雞啦多情種

十卜ching